今日626有冇live link?

係咪大家都未放工?

夜晚集會

今日無前奏咩?

我都想知請完願之後啲人點？返屋企再出？

我都想知

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！